一個麻甩佬入藥房搵單眼佬

藥房店員會唔會知你想買d咩？？

周星馳?

推

緊係買單眼嘅野啦